【變相發盈警】優品360：59間分店受破壞 保險或拒賠

優品360指59間分店受破壞。

在近期社會運動中，屢遭示威者針對的優品360(2360)表示，截至本月13日，集團共59間零售店舖受到破壞，現正與其保險公司商討及處理相關賠償方案。如其保險公司拒絕賠償或賠償額不足，集團可能須要承擔相應的經濟損失。由於遭受破壞的零售店舖須進行不同程度的維修，其正常業務營運將會受到不同程度的影響。

基於管理層的初步評估，香港過去數月的社會運動對集團的正常業務運作有某些程度的負面影響，可能會影響集團的財務表現。

持續逾四個月的示威浪潮，優品360成為被破壞目標。示威者解釋，優品360老闆林子峰和多名董事都是福建同鄉，持份者與福建黑幫關係密切，過去福建黑幫多次發起針對示威者的襲擊。

冇保險仲開咩360返大陸開拉

㒰人慶賀

你又岩，大陸唔使保險

邊個話裝修冇用架

方向正確, 繼續努力

香港容納唔到你地呀，快d走啦

你唔鍾意可以撤資

佢之前話邁向100間分店
即係仲有4成分店冇事

我愛裝修師傅

幫佢地裝修既手足真係要小心，做好保護工作

第一次聽到拒賠係開心

三碌撚：個保險朋友話賠架

仙股

上面已經有361，唔驚俾人告咩

我要見到文宣砌成o既10.20

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

保險狗好波

可能優品自己有份破壞 呃保險呢

不完美

心涼

Up

其實佢最搵錢係炒樓賣樓
幫360裝修只係傷佢皮毛兼影響幫佢打工既基層

大家可以睇下佢近年賣咩物業

正呀

上環仲見到好多人買

搵保險界功能組別陳健波幫手嘛

太過份了
59間咁少

點賠啫，無底洞黎喎

搵到一單疑似 就唔洗旨意有得賠

太子果間完好無缺

直接搵佢買保單叫公司計平啲

推

之前依間好串話要收購759

裝修搞到班愛錢藍絲大破財

佢靠360幫佢既物業升值喎

即係有99間分店

自己鋪自己救啦望

賣樓賺得仲勁呢

幫手睇下佢近呢一兩年賣過咩項目
隨時未交樓

你要中國市場咪摺哂香港分店，番大陸開啦。

方向正確

買完>開360>人流上升>物業升值>賣出
所以唔係無用

冇收維穩費?

休息撚收皮。

小鳳姐

如果真係有自編自導自演就真係恭喜佢

佢自己講? 如果係保險公司講可信性比較高啲喎

咪搵黑警陪囉

爆咁多間保險梗係唔賠啦

叫散仔康樂會賠囉

抵啦

都話撚左保險狗唔會做蝕本生意

派成績表

即係做得啱

好波

裝修師傅記得小心d臥底狗

快啲死啦屌你老母

好呀

同志仍需努力仲有三十幾間

執咗佢

去大灣區
賺得更多

抵呀
快啲執左去啦

Push

抵死 唔洗整啦 成檔執柒左去啦
反正你整幾次人地裝修幾次

繼續裝修佢

福建幫知錯未？

裝修有用 裝啱地方就ok

可能佢又係同360講
無建制派撐住優品一早冧啦

捐比撞人的士狗個52萬
福建幫會有份捐
咁你話呢

有冇保險人士放到風咩條件唔賠同賠唔足
俾d想開鋪做生意既手足參考下啦

咁呢樣又真嘅

仲有邊間未爛

屌佢老母仲要有份捐錢俾個仆街的士狗！

到而家都仲未爛嗰啲 通常都搞唔到㗎啦 要搞嘅都搞晒

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

繼續努力

大大聲笑出黎

咁其實佢總共有幾多間鋪

零負評

黑社會企業真係多分店

福建360咁支持政府
依家政府話場抗爭係暴動
保險佬話唔賠好正常啫

恭喜晒

深水埗長沙灣道嗰間直情俾人打爆晒個招牌佢遮都冇遮照開門照做生意
真係諗唔到有啲咩人可以無恥成咁都仲可以喺度冚錢

今次賠左，下次係咪又再賠過？

邊間保險公司敢受理

翻福建開喇屌

成績單

如果驚嘅話就唔應該放間鋪喺街呀嘛

原來有咁多間

暴動行為不賠償 請手足們繼續努力

保險公司都覺得你班福建佬抵死呀 緊係唔保啦

零負皮

驅逐

保險公司定律：永遠唔做蝕本生意

保險佬出名乜鳩都話唔賠
就算賠左之後都加保費加到仆街

之前成班休息撚 share 保險小薯篇鳩文

保險佬出黎講兩句啦，又話唔洗擔心都話左決定權係保險公司唔係經紀，希望呢個消息可以帶起拒賠潮啦，等你緊急法呀拿

保險公司不如出黎講解下咩情況下360先冇得賠

你買份cheap雞保險唔包姐 死大陸慳埋d婆仔數宜家就仆街啦

之前唔係有班人話保險會賠償？

繼續？

有好多係商場入面難搞

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

This is what I exactly want

又唔係咁講呀
佢而家好多鋪頭爛晒招牌
佢都依然係個鋪頭入邊照賣

之前有幾張相已經影左啦
佢收銀個位俾人寫晒大字報
但係照叫人喺棋喺度照收銀囉照做生意囉
有啲咩人先至可以做得出啲咁嘅行為要錢要到去咁

我只可以同你解釋福建人先至會做得出

之所以20年前印尼排華排得咁盡知唔知印尼華僑最大宗係咩人呀
咪就係福建人囉

抵撚死

當初殘害香港人得咁爽，以為香港人唔識反抗？

擺明福建幫打手

屯門海趣

抵l死

將軍澳區好多商場入面都係

開左先例，間保險公司之後一定好好生意

唔洗為佢擔心 人地總公司一個月俾幾百萬坐寫字樓
大陸大把錢

舉杯慶祝啦喂

唔止連登捉鬼，二十號手足要升級做聖騎士，同南亞非洲連結！
【勇武職業升級】二十號尖沙咀唔係齋行，有重要任務俾勇武手足做！

邊個話裝修冇用

證明仲有大把錢。

旺角朗豪坊隔離有間。

無錯，有人話對360黎講裝修唔會有損失簡直天荒夜談。

我好想知呢個世界上有邊間保險公司會願意無償無限次賠俾你。

1. 必定加保費，因為係針對性，或者之後會加好多唔同條款去保障番保險公司自己

2. 360 要白出糧俾店員

3. 資金調動會出問題，我當你受保，你得到保險賠償前，360 係要自己先出錢，你估保險公司係你ATM ?

4. 要有文件support 每一單賠償，點算，估價

5. 保險公司可以以好多理由拒絕承保，因為優品360 係被示威者"針對性" 攻擊，唔係無差別見鋪頭就裝修，或者被其他店鋪波及

6. 360 集團既資金鏈會出問題，佢唔係剩係得360 一個，佢其他project 既資金調動都會出問題

和理非可唔可以見開緊門既360得閒入去掃d貨落地？哎啊唔好意思啊 我輪盡揀貨唔小心整跌其他貨搞到碎撚曬添

荃灣愉景新城橋口果間仲好地地喎

果條小薯都弱智，佢根本解釋唔到保險公司點會因為個package 而無償咁賠俾360

呢間野外面畀條大柱檔住，就算行過都經常會忽略左果個位，我另一半住附近都話差啲遺忘左有呢間野

其實360得3間係老細自己舖

收皮未

收檔啦垃圾鋪

香港人可唔可以爭爭氣

今日美國眾議院通過香港民主人權法案
你當撚人condom咩！
通過左就唔駛多謝人？
仲有呀！
條Bill 未過參議院架！

唔好咁老定！
唔該去twitter多謝人地支持，
然後講香港真係好需要條Bill啦
#hongkonghumanrightsanddemocracyact
#standwithhongkong
#fightforfreedom

留意番Representatives 同Senator係有分別，
望清楚其他人點叫人先好！
唔好叫人First Name！

twitter 組已經將議員的tweets
放左入bot task1

入 /task1

task1所顯示的25條tweets
係嚴重唔夠人
（大佬呀條條上唔到一千點搞呀？）

最後咪撚再串錯hongkong!!!

保險咪撚賠呀

香港人唔需要呢啲咁既鋪頭, 躝屍趷路

正

暴政一直都聲稱係暴動，你間公司支援福建佬恐怖活動，
保險公司跟規矩當然係暴動唔賠。

港島見

我觀塘

但你咁散 怕唔怕唔夠人4條wow 仲要冇中學生maybe 仲要第一次試玩早上遊行

繼續罷買，由鳩佢蝕租都蝕死

樓主想就返各大工商業區掛

過埋個10.20先算

呢個可能性非常好

Details

720lo

劣品369